點解唔見有人叫蔡思達表態?

但就瘋狂逼害達哥

乘機批鬥下自己唔鍾意嘅人囉

連登仔不嬲都想睇達哥仆街其它人唔care

日日逼人表態
好似微博咁

達哥係白手起家打機致富
連登班垃圾一直睇佢唔順眼
覺得窮人就應該有返條窮撚命先岩

表咩態
佢連自己邊度讀書都仲了解緊
你唔係覺得佢識表態呀？

咁巧合嘅?柯創盛議員又係唔記得左自己讀邊間大學
可能真係好多香港人會唔記得自己讀邊間大學